不要離我太遠 突然離開我視線

仍然讓我發現 曾為我真的心軟

a09

話左你 叫你send個post又淆底 又係度叫春

就算遲行亦未可以避免
請你走之前

a0狗！！！！

如果你想我哭
憑恐嚇就能夠

a零狗！！！！

haha